雙手凍冰冰食緊三十蚊牛肉飯

點解公園仲咁多人係到食飯
好彩仲搵到個位
好味好抵食好多牛肉
如果有七味粉就好了

癡撚線凍到咁仲去公園食

乜咁岩呀
我今晚都係牛肉飯

同屋企人和好啦，聽日仲凍

今晚碗飯是否格外冰冷嗎？
要些溫暖嘛？

香港人無得出街食飯
賤過地底泥

纖解茶勁正

有冇準備暖包？

走啦凍到傻

柄埋公屋後樓梯食啦

好凍，極速食完返屋企沖涼

心有靈犀牛丸通
新年行唔行山呀

公園勁撚大風喎 你點食

想行，但寒風令我卻步

依種天氣好似去廁所食好過坐街

好凍呀出面小心身體

解決唔到
只有自己搬走

食到最後都唔係話凍冰冰
當然需要溫暖啦

林鄭月娥死全家都搞唔掂
香港人只係希望可以安安落落食餐晚飯

食完飲埋茶岩岩好

又唔洗
食完行返屋企當暖身

返到屋企啦

好似又幾好建議

就咁食囉食得比平時急

1月2早上行麥四等你帶隊

唉，希望你早日搵到地方
唐樓劏房都起碼5000...
同埋搬出黎洗費會多左，儲錢一定更難...

hi澳門三毛

凍到狗咁喎ching

拉著你的手給你溫暖

亂入
行麥7、8啦

Together

啱啱望咗好正
但一齊行好高難度下
等我挑完今次機先

麥4都難架
我都新手 純粹今年太悶
同fd試過抽幾個weekend行完衞奕信徑
呢排就到麥理浩徑

咁你買返屋企食得唔得？

食咁多風落肚會肚屙

d 牛凍到乾晒

好撚毒

之前都有人建議我搵劏房
但見到住得差又貴...
不如再忍下

你想行麥78?

講下咋，我都未話行咁凍等我儲啲勇氣先

係凍...但都要食飯

是我敏感 誤會有人陪我行山

睇落唔算太難
最少唔洗用手爬

感受到了

可以...但可能要坐地下
其實我都想自己煮麵食
唔洗餐餐出面食

習慣咗,暫時都OK

唔係呀
有水份好好味

毒巴真心勁
我係出面等車企左十分鐘已經頂唔緊

聽日仲凍呀 番屋企啦

聽晚點算